[真係要罐頭刀] 珍惜群組到港台廣播大廈外抗議 斥涉罐頭物資報道誤導

珍惜群組三名成員到香港電台廣播大廈外抗議，批評港台在佐敦「受限區域」有關罐頭物資的報道抹黑和誤導。

珍惜群組指出，港台不但沒有道歉和解僱失德記者，更反指被抹黑，形容是惡人先告狀。群組又批評，港台多年來沒有做好官媒的本份，發放政府施政的正面信息，反而加入造謠行列，質疑港台沒有存在價值。

群組將一封致廣播處長梁家榮的公開信及一把罐頭刀，交給港台代表後離開。

你班撚樣幾時生吞原罐梅林午餐肉

狗都係用咬

珍惜群組是香港的激進建制派組織，群組自稱「愛國愛港」，反對香港獨立，及支持維護香港法紀。群組據稱多次通過社交網站號召不同人士參與支持香港政府施政的集會活動。其發起的活動中，參加者不時襲擊記者，引起衝突場面。

真sick群組

幫你推，移民咪得囉

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

好多人等緊你

三名成員

限聚令=???

冇呀
成場狗都唔多隻
今日好忙 要捉細路
唔得閒理限聚令呢啲

珍sick群組故意走漏馬雲旗下scmp
正一資產階級走狗

3人集結破壞社會安寧
直頭係暴動

叫佢地用念力開罐頭啦

罐頭刀咪攻擊性武器，已經有齊哂人證物證

咁佢係咪曲線承認要有罐頭刀先食得？

正on9

2成罐頭開唔到啊戇𨳊

Agree